諗真啲，老一輩雖然已經放棄左年輕人，但年輕人從未放棄佢地

其實武漢肺炎對後生仔來講同普通感冒差唔多，死既都係老人家，年輕人大可以當無事生活如常，中左咪請幾日病假抖下，攪咁多所謂抗疫措施其實只係保護緊一班放棄左我地既老人家

其實係

老人家唔多人係黃，可以放棄70%

條L屙尿都冇力, 性無能, 同我講放棄我睬佢都岸鳩, 老到kai L左

係廢撚事理佢地
你會理街邊一隻老老鼠?

就算佢放棄我, 佢未放棄到一半已經捱唔住武肺死左

兩三個月就話啫，依家抗疫抗左成年，生活品質下降，經濟又收曬皮，最慘係睇住啲手足俾人抽後算帳又聚集唔到人，欠左佢地咩

後生是保護番自己屋人姐 無咁多人偉大到關心其他廢老

嬰兒，幼兒，兒童呢？呢類中左會點？

5，60後多數都係腦細
香港後生而家做野待遇差都係佢地做成

班廢老快撚D死哂佢就岩哂 開心死

過左一年都冇事
要怪就怪年紀大

最緊要有WFH

如果今波好似七八月果陣死左好多廢老就好啦

推